點解咁多人討論警署強姦單野

個個講到有強姦就會暴動又殺警咁
乜撚野 “如果單野真係就點點點“
而家有好多單真野呀
隨街打人拉人、 射盲人哋隻眼、 斬斷人手筋腳筋、 裸搜女示威者、開真槍、拉完人地求饒都仲繼續撞人地個頭撞到牙都甩埋
有咁多真嘅你仲需要搵多件事?

要做就去做 唔好搵籍口

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我就真係唔撚明

全港各地發起破壞黨鐵商店行動

大把潔癖L

係, 成日如果乜乜乜, 之後佢第一個搏命
之後當然係得個講字

講嚴重程度 我覺得砍到人殘廢同埋私刑打到幾十人骨折 其實已經差唔多

點解仲要搵多樣野推你去做

不要說警署
果到係新屋嶺集中營

無法接受香港變成咁

以上嗰堆藍絲有得死撐，呢單如果係咁 (當然冇人想係真)，幾深藍都要縮返去佢老母個閪度

因為斬到殘廢係班鄉黑唔係黑警
單老強係真既就會係烤死黑警既核彈
ps唔想係真寧願炒車

我問一個問題 喺醫院虐待病人果單點撐

新屋嶺 = 香港巴士底監獄
不過香港人咁潔癖
唔會搞到
義士繼續做COMDOM

你信兩者無關係嘅...都ok嘅 咁私刑呢

屌醒你地班仆街

咁搞法真係發生左都只會變成文宣嘅一頁

我地只可以追究已經發生左嘅事， 但真正令慘劇唔再發生 係睇我地點做

無限loop

有聽過無腦藍絲講，單野係林卓廷set定cam，然後指示個阿伯挑釁兩個差佬打佢，唔好問點夾，無智慧到係唔想點醒佢，講得出都已經係生漏咗個腦
再盲撐啲就話個別事件，係有一兩個害群之馬

但呢單如果係真可以點拆？屈話係女義士性挑逗啲差佬換取唔起訴？定屈落其他被捉嘅男義士度？性罪犯一向係罪大惡極，仲可以盲撐嘅建議連呢啲垃圾一齊清算

份文宣愈黎愈厚 跟住呢?

你永遠叫唔醒扮訓嘅人
一句“個別事件“ 會循刑事方向追查就完左 就好似私刑咁架咋

人地係盲撐，我地係咪唔應該跟住佢地嘅思維去做

個個去解釋警察記者會支激光槍，又唔去睇民間記者會

唔係我信唔信，警黑合作大家都知
問題係無證據，衰d講警犬打人打到骨折入廠濫暴呢樣野煲大都未必夠noise,但老強呢下絕對大鑊到足以解散警隊，講緊係人道，女權，性暴力，所有炸彈都指向一個已發展城市既紀律部隊，個級數係唔撚同
正如軍隊出兵強姦婦女都係軍事法庭見，係普世唔容許既事

發水account引導與論
推埋晒d無謂post

朱經緯單案，入到警署再打一鑊，話果間房cctv壞左就唔交上法庭，連警棍都無呈堂，咁你覺得證明要搞幾耐。

用橡膠子彈射醫護同私刑都可以上軍事法庭

我明強姦對人嘅衝擊好大，但係一直一直我地身邊都出現緊相同程度嘅野